新車到底使唔使返原廠做service？

新牌仔買咗架十零廿萬嘅車仔，每半年/五千km就要返原廠做service，兩三千一次。其實有冇呢個必要？換偈油嗰啲搵相熟車房做係咪仲好？

新手唔識車，巴打們屌細力啲

你唔怕有事踢保咪得

不過
新牌唔識車又邊得黎相熟車房

老實，係冇必要
原廠做嘅嘢大部分車房都識做 價錢仲要平一半
原廠service係for啲對車零知識嘅人🌚
唯一嘅用途就係當畀人撞車嘅時候返廠報價🤣 通常廠報嘅價都會貴啲

有屋企人玩開車有介紹過我去執返啲hi花撞損

有熟就唔怕啦

已經check咗兩次 一年多啲加13000，係咪之後更加可以唔做

Oh btw，我上會買全保，一年定唔知total包兩塊大螢幕，係咪唔關原廠service事？

日本新車買咗17萬，只係頭一次免費檢查先返原廠做service, 其餘只係自己搵車房換風隔偈油，六年幾無事無幹

正常第一次返去service 係唔洗錢喎
係比你返去睇吓架車有乜嘢要執執
之後嗰啲先要計錢

老老實實
我公司部30系 落地9個月 一次廠都冇返過
以我所知 街出面自己搵保險有啲都包換大玻璃 保險還保險service還service，應該唔關事

巴打又係你 今次撞花咩位

風隔偈油自己換，平好多

係？我記得佢收咗兩千幾 要錢喎

唔返廠會冇保養
多數建議你過保先出去搞

我都考慮緊，都係諗住Toyota 買個三年抱五就算，三年後出街外整。

Toyota更加唔洗返廠啦 普通定期檢查出面一千銀搞掂仲有找

簡單一句，唔返大廠check 車就無保養。就係咁簡單

黎緊都要返仁孚做service, 但我諗唔明佢其實有乜保養？有事都係要逐樣收錢

你要原廠保養咪要返去原廠做service
如果你有信心架車壞左你搵到間信得過，搞得掂，價錢又ok嘅車房，咪唔要個保養

咪保電子野囉, 有幾難明呀

佢無話淨係電子野，佢淨係講左損耗性零件除外，咁淨係包乜？ 因為我同佢講車頭震，佢話check車頭要另收錢先會check, 咁個保養係包乜？佢有啲地方都唔幫你check，壞左都唔知啦

咪淨係包電子野囉

成架車有咩唔係消耗性?
會減少嘅嘢
會郁嘅嘢
用黎過濾嘅嘢
會老化嘅嘢
全部都叫消耗性

VW新車多唔多嘢壞需唔需要keep住返廠？

通街都識整嘅車唔洗返廠

最撚搞笑，有保養既話要整既都係要磅水